老母係港豬藍絲，我諗到條好橋...

係我同大家講咁夜嘅呢一刻，我老母同朋友傾緊電話，內容包括：
1. 話樓下啲舖真係好慘呀冇晒生意，以前好旺嗰啲鋪頭而家唔使排隊 （屌，排隊你又話唔排隊你又喊）
2. 個女仔咁前線着晒成副武裝就擺明係沖㗎啦，咁俾人射親隻眼都冇辦法啦
3. 我覺得何君堯不知幾好笑我而家要入去佢fan club 啊 （下你支持黑社會治港？）有乜問題，到到都係咁㗎啦！
4. 啲朋友話佢自己個仔都係跟朋友出去，唔知自己做緊乜嘢㗎（我很L定嗰個仔係俾人老屈）
5. 咁而家個局勢咁，警察出黎做野都冇辦法啦

最重要係我老母係勁覺得自己跟得貼。當然佢跟嘅嘢係港人港地、民建聯、支持香港警察嗰啲。
講咗咁耐，我決定：
一陣趁佢瞓咗，開佢個電話，同佢做個Facebook大清洗。Mute晒所有有藍page,之後就加分晒所有平時我哋睇嗰啲嘢

如果我老母變咗唔藍，會通知大家。
8/18見。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我都係咁做，我見佢睇YouTube
藍絲洗腦片！
我聽到啲內容好唔對路，忍唔住話佢唔睇啲白痴片啦
洗壞你個腦啊！
佢再鬧翻我:你先俾人洗腦啊
等佢瞓之後，攞咗佢手機del哂啲觀看紀錄
之後subscribe 啲正常人應該睇嘅channel

叫埋老豆老母親戚一齊換。解放軍10分鐘到香港。香港玩完，港幣玩完

唉。仲同佢鬧緊。好辛苦我想訓

唔洗同佢鬧㗎啦，反正佢唔聽，無謂令自己辛苦
自己企硬立場就得，佢要聽早就聽咗